唔該大家記得，喺香港冇人可以叫你解鎖電話

唔好戇鳩自爆